# AVR delay

Другие языки: [English](https://github.com/vladaris/AVR-delay/blob/main/documentation/en/README.md)

## Как использовать

## Как это работает

## Возможности

### Типы задержек
- [X] Задержка подпрограммой
- [ ] Задержка таймерами-счётчиками

### Дополнительные возможности
- [ ] Сгенерировать код на ассемблере

### Параметры
- [X] Настройка частоты микроконтроллера
- [X] Настройка времени задержки
	- [ ] сек
	- [X] мс
	- [ ] мкс
- [X] Настройка числа циклов в подпрограмме
	- [ ] Авто
	- [X] Два
	- [X] Три
- [X] Настройка режима вывода результата
	- [X] Порвый подходящий
	- [ ] Страничный
	- [X] Все результаты

